有冇人可以幫芝麻人改首籠的傳人？

教會歌都得
歡迎出招

樓主大預言
就重推

sing hallelujah to the lord

籠的傳人他在支那 籠的傳人他在支那
你媽死啦 你媽死啦
籠的傳人他在支那

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人